3DPrinting 3D打印 討論專區

啱啱Search完好似無post討論3D打印，有冇巴絲同好？

小弟用Kossel Mini + Simplify3D

非也，用嚟印下啲小工具、相機配件等等，只要可以自己劃到印到都整

咩價錢？

其實真係冇乜用…整完件野又要打磨，又要時間print

有無人知邊間3D printing 公司好啲,想印個模再用矽膠翻模

<$4000

咪整啲唔磨都無乜所謂既嘢囉

手辨？

巴打識自己畫3d 圖?

之前用Sketchup, 依家學緊Solidworks

呢部幾好咁喎。邊度買？

上淘寶search都大把, 市價5蚊港紙1克, 運費另計

有冇咩多 FREE TEMPLATE既網

sw好容易 用熟d basic功能已經整到好多野

以前讀書用 放低哂

我家下覺proE都易左好多, 而且SW轉stl好多時有爛面要執, 煩好多

...入數入錯咋掛
以前畫錶出哂零件都以為係sw個software問題 搵返先知自己on99

xyz davinci 1.0a

呢部自己砌，零件淘寶買，膠件搵朋友印

咩叫FREE TEMPLATE？

Download thing既網就有yeggi, youmagine, thingiverse等等

留名

我用緊自制 3d printer

咁堅

整左個平台
之後寫個 marlin firmware 就得
其實外面買啲 printer 有唔少都係行 marlin